大約晚上十時四十二分，警方在旺角向一般平民發射象膠子彈

大約晚上十時四十二分，警方在旺角向一般平民發射象膠子彈
剛剛在RTHK Live睇到d街坊好嬲!
好多人大叫，"我地街坊黎嫁，有冇搞錯呀，我地冇參與示威，你地竟然向我地開鎗?"

d街坊仲向緊d黑警大叫"黑警收隊"